{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302208",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산모퉁이집"
    },
    "text": "山の角の家\\n\n忠清北道忠州市山尺面松江里1279-7\\n\n山の角の家では韓国料理-一般韓国料理を提供しており、営業時間は06:00から20:00までです。 また、祝日は休業日です。 この食堂は28席を備えており、部屋は1室で12席です。 12年間、変わらない田舎の家庭料理の味と人情でお客さんを迎えてきたここは、食堂の雰囲気が田舎の家庭と似ています。 角の家では直接編む家の味噌チゲで味噌チゲを作り、長い時間真心を込めて煮込んだスープでムクゲを作ります。 また、韓国豆で作った手作り豆腐も人気メニューです。 ここは中原ゴルフ場を訪れるお客様の朝食を担当しており、鶏の水炊きと鶏粥も一緒に提供されており、大人も子供も好きです。 また、ピリ辛タレのタットリタンは、運動後に訪れるディナー客にも人気のメニューです。 山の角の家は平凡だがリラックスした雰囲気の田舎の家で、お客様が食事をしながら気楽に会話ができます。 このような理由から、山の角の家は多くの人にとって魅力的な食堂といえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "山の角の家はどこにありますか？",
            "answer": "山の角の家は忠清北道忠州市山尺面松江里1279-7にあります。"
        },
        {
            "question": "山の角の家ではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "山の角の家では韓国料理-一般韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "山の角の家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "山の角の家の営業時間は06:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "山の角の家は何席ありますか？",
            "answer": "山の角の家は28席を備えています。"
        },
        {
            "question": "山の角の家には何室ありますか？",
            "answer": "山の角の家には1室あります。"
        },
        {
            "question": "山の角の家で人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "山の角の家で人気のメニューは味噌チゲ、ムクゲ、手作り豆腐などです。"
        },
        {
            "question": "山の角の家は祝日に営業していますか？",
            "answer": "山の角の家は祝日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "山の角の家の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "山の角の家の雰囲気は田舎の家庭と似ており、リラックスした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "山の角の家で提供されている朝食メニューは何ですか？",
            "answer": "山の角の家で提供されている朝食メニューは鶏の水炊きと鶏粥です。"
        },
        {
            "question": "山の角の家のディナーメニューで人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "山の角の家のディナーメニューで人気のメニューはピリ辛タレのタットリタンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 344
    }
}